一齊啦啦啦願榮光

google search有個search for a song嘅功能，就咁啦啦啦一首歌都會search到首歌，越多人去啦啦啦再選啱嗰首歌，將來個search就越準，未玩過嘅快啲試下

google search度按支咪會出呢個畫面，再按左下個掣

跟住對住佢啦啦啦首歌，一直啦啦啦落去，大約啦到第四句都search到

幾多%相似應該同你啦得好唔好有關

開頭鳩啦啦啦得22%，認真少少就45%

令AI認得首歌唔好咩？

推一推

push

你咪search到囉？咁咪即係搵到